# Getting Started with Create React App

Clone Project Ini . Jika sudah tersedia di mesin anda.
Install dependencydengan npm. npm install .
Kemudian jalan kan dengan npm start

Silahkan berkontribusi!

Created by Me
